沈門師兄弟徙置區第三十一期 - 「如何面對 曾一起沽貨的日子」

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

\|/

又free fall啦

大師話而加牛三尾

七孔流血都輕則

btw先

俾你老母ko番轉頭猩猩

頭幾時開始左喇

又黎12freefall

cow cow cow

屌鳩佢條肥鳩頭

猩頂唔頂到

唔係大型上落市咩？
幾時變左牛市

3點發力

F22 cow

\|/師父

CFU真係戴曬頭盔, 跌o個d就話睇你係咪長線投資
隻濕鳩海通叫人揸多兩年

A50佢睇好

師傅都叫咗你地靠邊站

wtfffffff

a50 ........... 唔會連A股都晒死呀嘛

真係多得條撚唔少

死喇條撚樣真係轉身

騰訊目標360蚊 我屌佢老母呀 又話唔撚值又話沽

確認牛市
祝福QQ BYD

大家睇路

勿沾近牛熊

好野有特貨3時段了

佢係咪真係喺 TVB 話牛三尾

係

molamola

\|/ 今鋪點撚算好

沈家軍軍中弟子聽令：

全體沈門弟子散水沽清貨
避開鳩頭撚樣師父嘅正面攻擊

屌 岩岩先入左牛仔等轉燈

依個唔係普通特價係隨時抵撚到992咁撚抵

岩岩重鎚2822牛就祝福屌你死肥鳩

我有諗過買2822...

天崩啦

呂布今日潛左水, 佢地牛

師父係咪有account 追住我地黎打

十二萬條友激到師父出大絕，玉石俱焚

沈判日

屌你摩通唔收返d貨
一定係夾埋既！！！！

佢肯撚定有睇唔係點會做gym

大師兄你返嚟領軍啦。
師父佢條仆街轉身呀

優美呢??????

配合月尾師叔....

哇冚家剷口廿

張圖等於閻羅王喺生死簿上寫鳩你個名

\l/

仆佢個街出地圖炮

又話去$250嘅

$280

快撚停曬尐牛牛先

師父嘅死亡筆記

屌！嬲！

確認牛市.... 三尾姐

唔係牛一，唔怕

鳩頭肯肯定芒撚住我地買乜

係
280 vs 380

呢次要滅門了

屌 近排你地又拎番名冊出嚟玩....

沽爆5仔 我信大師

掛住價先3點半返黎再睇睇

388
仲記得幾得月187蚊前主力沽

！！勿沾近牛熊

一個鐘前先講緊A50

佢老母連隻etf都祝福

我講架屌

好撚買左HSBC，話咁快賺到個下午茶
你地班ON9慢慢坐貨啦

屌俾呢期個梯圖算撚中啦，曾一起沽貨的日子

你地一個二個唔聽師父講逢高加沽，而家蝕就喊晒，抵撚死

如何面對，曾一起沽貨的日子，有你有我有熊有Put有沽有淡

加密都可能冇用 大師都係連登，睇住我地黎食

淡勢已成!

攬炒

師父大戰野原呀

期今星期可能穿280

廣傳開去！！！！

molamola.... 已經離今日高位一百點, 而家好驚驚啊

本身仲諗住等5仔升，比佢兩連中岀走尻晒貨

睇左師苦原野大戰.

衝擊波嚟緊
馬上徹退
不得有誤

136

368爆起左

玩咁大

3337 有無人有留意開

師父祝福騰訊360蚊，同黃國英之前篇文騰訊個目標價一樣。
師父睇撚住黃國英嚟誅

真係攞佢狗命

師父祝福騰訊
黃國英而家一定驚到仆街冚家剷

幾格姐，今日炒汽車，遲下資金番黎就唔同

黃國英：

坐左好耐終於郁

Sorry,師兄，令你誤會左添

往績係原野完敗

招募哄盈軍！

黃國英9月18號講，騰訊揸到$360蚊或以上。
師父擺明誅死黃國英

17輪好彩走得快唔駛到蝕，不過都要由賺幾千變幾百

我有緊遵師命呀！但佢搞鳩我尐正股

都叫左你地跟師父啦
唔聽話?
輸死你地

你地幾時先識悔改

重點係, 師苦條PK轉軚!!

咁師父係勁嘅

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟打打打打

師父：黃國英，騰訊一定攞你狗命.jpg

238 4個零

hsif -38 only, but ...

好似跌左3800點咁... end of day la

沈家弟子唔好亂!

我都坐左無走

C趕快哄盈
師兄弟們負傷中

屌你我沽廿萬股你淨係收返二千股係想點

有聲

不過佢係好小量近牛, 大量淡倉

一早話左師父講嘅一定中
師父is the best

上呀！

等等先 岩岩28150唔係個個睇住易灣拿幅圖put架咩?
應該個個大賺喎

淡勢已成, 要沽趁早! 沈大師號令一出, 莫敢不從?

ivana 之後成個鐘先嚟料喎

一早講左跟師父沽，你班友仲唔清倉就等收皮啦

不過佢今次死亡筆記地圖炮呢！

cream c

熊仔肥過肥青

一早沽左啦我
師兄你地再咁硬頸唔得架

QQ又托

猩媽上呀 好滾動

師父你真係宅心仁厚

師父不嬲都係嘅

靠你238 4個零啦

跌多左4倍...

當然 我最信師父

師苦, 我係沈計署呀, 我最信你 跟你贏左好多

收回成命

我有呢幅圖好多牛

我仲跟你做左租租呀師父

信師父
All in 左 10手 HSBC
手頭有10手992
唔知有乜好驚

992 怒升2仙

強勢 跟買

老人巴，你放左5仔未呀？
唔想淨係食到下午茶
我打算睇到$78以上 跟師傅
應該半島自助晚餐都唔是問題

我放左再入，幾驚入唔返，好彩師父厚道比位我再入一齊住上去

！？

師父果然有料QQ，岩岩同時大手買入QQ，幾分鐘已經賺夠可以食吉野家特盛牛肉飯

新股通係乜鳩野黎
叫人大陸人黎買老千股？

講多無謂，實戰最實際
師傅淡底，我用行動支持師傅

我都跟左師父，68738 10手

好友應當悔改

難分真與假

熊軍必勝

唔係唔信師父呀

危急關頭
我決定做第三次進貢
69115！

但我想問下，師傅係咪真係睇好700
我有put 輪

熊軍會戰勝歸來 好友要掃進棺材

南韓送800萬美金比北韓

有d淆 定定驚先

交費

保護費

垃圾

咁樣妥協

不明朗因素消除, 大戰陰霾已散, 直上29000! 淡友, 戰慄吧!!!!

source

沈門已經玩到真假難分

800萬好少咋喎，金仔put 港女再射支飛彈都有啦

now新聞

量子係咪all in 左136，今日好似唔覺佢出現

同師父一樣，日日唔同

唔係
佢話塞係倉底

136 食緊屎

比800萬美金金仔put恆指

師傅華麗我地識條鐵咩

金仔真無有炒股？
其實800萬美金好少 香港等於三四層樓，師奶都拎到出黎full pay

上次夾爆左金仔個倉，驚佢冇飯食送啲錢畀佢

一定有啦 唔係佢邊到有錢搞軍事裝備

C妹啲樓間間都成千幾二千萬

人道主義，咁撚肥無錢開飯好撚慘

計劃嚟，想佢三高慢性自殺

辣殺南韓

班友唔識計數
師父都講到明
上就最多俾到你28500 得果800點
下望就8500 成20000點
就算我命中得10%
分10注 輸9注最多輸total 4500點
我中一注都20000點啦
小學都識計

好友應當悔改.

有慧根！

走得快好世界，又黎one two free fall

聽落又好似幾有計

3點9

3.9 呢

3.9 一句重點

屌冇方向

又到三點九沈大師嘅時間
個市仍然停滯不前
咁就琴晚美國宣佈左縮表同加息嘅情況
美國個市就扮到無乜特別
今日港股都係做緊轉倉行動
哩兩日都係個市反反復復
就算升跌都好都唔會太大交收
所以都係等到下星期先部署

跟住聽日又話加沽

50% cash等審判日執平貨算數

月頭: 個市唔明朗 靠邊站
月中: 上落市格 唔明朗 靠邊站
月尾:等結算 靠邊站

企到32000

唔該旺巴

冇明顯方向又有轉身跡象
現金為王啦

又磨完一日

千億成交都係"唔會太大交收"

大家哄盈先啦
等有方向再多謝師父都未遲

騰訊360蚊打氣區

誰?生面口

繼續磨，繼續汁格仔

跟隨師父

992日日有北水入 大戶又入
真係解左祝福？

爆升兩毛唔係唔唔買吖?

如果有一天 淡倉與PUT輪轉眼再不足夠
別害怕 你擁有的 天賦的 一對雙腳 伴你可漫遊

如果有一天 你屋裡聯想一旦再不擁有
別害怕 那溫暖的 家裡的 成員歡笑 伴你於床頭 心樂透

淡的快樂 在乎學曉等候
命裡不歸於你 你便毅然地放開手
越抱著只會越嬲 知足一世你便富有

淡善天不欺 簡單一個道理 怎麼不看透
任君多美麗富裕 在最後平頭 每種因果是有天修

淡善天不欺 你懂得以後 掌握心中節奏
只要食得落 睡得好 天天裡笑得開口 便已足夠....

我做淡做淡就好 這時候誰都別來安慰擁抱
就讓我一個人去 淡到 受不了 淡到 快瘋掉
死不了就還好
我做淡做淡就好 你真的不用來我回憶裡微笑
我就不相信我會 笨到 忘不了 賴著 不放掉
淡本來就寂寞的 借來的都該還掉
我總會把牛戒掉

New post lm

今日千億成交喎

最尾一分鐘

跌市有千億成交, 一定係股災先兆

yes
07 is coming

股災將至！

Cash is king

收返你個飯盒

點解喎

夜

日光日白講咩ADR

納

大跌

夜期

5仔同2888有英國ADR

2888出業績當日，我有睇住佢倫敦插水

我都有
個日買左28286
一路食飯一路睇住跌下又1%
跌下又1%...

夜期超低開

28268 依隻輸到我仆街
我好似 0.105 止晒

你老母點你果隻食咗未?

講開輪，今日隻17輪，朝早最高0.265，午市一開我要到0.151先賣到，收市0.042

輸到仆街

大師話地產股肯定淡

調低評級又唔係未試過

強勢股不受影響

之前師傅睇淡本地地產
今日12, 16, 17, 1113全線下跌

支持師父

沈門史:

20170921
大師睇好中國經濟

真情剖白

大師點答

嘩咁直接

我驚佢扔電話

好想睇返

内房

好想睇呀....仲有三個字先放工

好似好嬲

希望有好心人cap上youtube

不過睇個勢星期五晚一定拎出黎講

內房睇淡

好少上東方

返屋企做下伸手黨先

開始反擊

大師看淡

大師嬲嬲豬

條肥佬又煙又食花生又夜訓都唔死
怕咩

新手想問下佢講緊"果條友"即係邊個

係咪呀

樣子巴打？

哇 睇黎真係好精彩

原文邊度睇？

香討

作者delete咗

嘩 師父嬲到個樣黑哂

佢嬲到轉身就仆街

\|/

今日忙到啱啱先得閒上香

條女幾靚

佢頭先講到咁，如果真係轉身，成個中環恥笑到佢面黃

你班仆街，師父講既野唔係為你地短炒架，佢講既野係長遠既事，一個二個成日拎短期野挑佢機。我淨係緊守靠邊站都幫我避過唔少大跌市啦！

愈講愈嬲！你地班垃圾冇慧根參透唔到師父講野既意思就鬧師父，好唔公平！

[沈大師實戰理論Backtest結果 - 燈神非浪得虛名]
嗱嗱嗱，首先我要戴返個頭盔，今次backtest擺明就係for fun，千祈唔好跟住大師炒，有咩後果我唔負責架!
原始excel file可在此下載，歡迎自行研究:

希望大家睇到最後，因為最重要嘅結論喺後面。
--------------------------------------------------
backtest方法
我選擇咗大師喺《蘋果日報》嘅「實戰理論」專欄作為今次backtest嘅對象，正所謂「參透實戰理論全家就不會窮」，大師因為呢個專欄而出哂名，我冇理由唔搵佢做大師燈力嘅proxy。我嘅統計方法係，讀哂每篇「實戰理論」，搵出當中嘅明確指示，然後紀錄見報日之後1至5日嘅股價表現。由於大師有時睇升，有時睇淡，所以我會以大師嘅方向作為正數，例如大師睇市跌，個市爆升，得出數值就係負數；相反大師睇好，個市暴跌，得出數值同樣係負數。
由於我睇咗咁多篇「實戰理論」，發現大師嘅指示通常唔夠明確，好難參透，充斥大量「個市抽完跌，跌完就升」呢類廢話，所以我會自動將呢類廢話filter走，以免影響統計；如果大師冇明確講邊隻股，淨係講個股票板塊、行業嘅話，我就會以藍籌股票，可以做期權嘅股票做代表，例如大師推薦買內銀但冇講邊幾隻，我就會紀錄建行、工行、中行嘅movement、內險就紀錄平保、國壽等等，如果大師講「港股」、「大市」、「恆指」嘅走勢，我就會用期指作紀錄，因為期指可以直接trade，方便所有大師信眾去follow佢嘅高見。
--------------------------------------------------
期指backtest result
經過我浪費咗人生中寶貴嘅幾個鐘去做backtest，發現結果相當之驚人。
大師對期指嘅睇法基本上同期指走勢相反，如圖所見，1日至5日後期指嘅平均變幅全部都係負數，中位數亦都係，反映大師燈力高強。當中以3日後嘅平均數同埋5日後嘅中位數係最多，所以信眾們最好留意大師睇法見報日3日至5日後嘅期指走勢，話唔定有驚喜。再睇睇大師睇中同睇錯嘅最輝煌紀錄，Max同埋Min，你可以見到Min條數係遠遠大過Max，即係話大師一睇錯就會好錯，但睇中就冇行得咁多，所以用options以小搏大嘅朋友可以留意，大師signal對你嘅Long Position係有好大嘅upside potential，但downside risk就低好多。
然後睇睇大師睇中次數同埋睇錯次數嘅比例，你地會發現原來大師睇期指係有超過60%嘅睇錯機會，心水清又玩過期指嘅朋友，應該知道呢個比例簡直係神級，長做大師對家，連期權都唔需要用，直接用期指都可以發達。
當然，由於大師嘅睇法成日有變，數據嘅標準差好大，如果認真做z-score test嘅話係一定會fail to reject H=0，所以都係嗰句，just for fun，唔好認真。
--------------------------------------------------
股票backtest result
除咗大市之外，大師仲經常會提及內銀股、內險股、濠賭股等等，可惜，財演嘅基因深入大師嘅每一個細胞，如圖所見，大師對股票走勢嘅命中率只係一半一半左右，內銀睇錯機會較高，但平均幅度唔明顯，好難根據大師指示去做trade。至於數據比較靚嘅內險股，你地會發現平均變幅全部都係正數，睇中比例亦都相對較高，你可能會覺得「終於搵到一樣大師睇中嘅嘢」，不過我可以老實同你講，根據我睇實戰理論嘅經驗，我發現大師只要首日講中內險股票，之後嗰幾日就會日日講，日日提，荒死冇人知佢睇中咁，拉高內險變幅正數出現嘅頻率。
講到呢度，你地可能會問，咁啲細價股呢? 我唔直接答你，我用例子答你，近排大師推薦咗中國家居(692)，3月31日停牌後，4月3日復牌，暴跌幾日後，4月8日才停牌至今，股價唔見7成。(多謝棋亮及庸材巴打指正)
--------------------------------------------------
驚人結論
根據我睇實戰理論嘅經驗，我發現其實大師嘅心理同散戶冇乜分別，見升就叫買，見跌就叫沽，所以期指睇錯嘅比例先會咁高，而股票命中率就一半一半，同擲銀仔分別唔大。
最最最最最重要嘅就係，去年6月25日同埋6月28日，大師準確於恆指全年最低位及黃金全年最低位叫人唔好買貨，甚至話跌浪已經確認，timing相當之準確，以後遇上大跌市，睇實戰理論就知幾時見底。
(咁精彩你唔係唔share掛??)

呢個人好大既膽

Dropbox download唔到，一定係假膠

死鳩頭抵撚死

大膽之徒放流料抹黑師父

笑撚左

大師21xxx有叫買貨咩

123

巿帳0.64

同我撳992出黎, 10年圖

好大既膽

今日俾佢嚇到鳩都縮埋

呢個人好大既膽[/qu
大膽!起佢個底出黎bin c#battl

轉左啦

上面巴打po既

黃國英表示，審慎樂觀，長期保持一個核心持倉，不借大量孖展，偶爾吼準機會，用輸有限的高槓桿衍生工具博一轉，如此簡單的策略，以為已經講得清楚明白，竟然有些人還是一頭霧水，慧根真係唔係人人有。

從媒體中學投資，通常都會傾向十上十落，心急求成，將股票當波賭，要鋪鋪清，盡快無痛發達，可是想靠免費財經資訊達到這種目的，未免超級天真。投資市場根本高手如雲，長期贏錢不是無可能，卻多數需要經歷一個痛苦的過程，做很多表面上愚蠢的決定，靠膽色、耐性、紀律及眼光制勝。

自己寫專欄的目的，是講述心法，睇法只是展示心法的工具而已。不經大腦閱讀，本末倒置，就算幾有心，都幫你唔到。

作為一個基金經理，理解客戶的要求並非單單是跑贏大市，而是要能攻擅守，大牛市中贏幾多都好，一旦來個大逆轉，反勝為敗倒輸幾成的話就一切盡毀，所以必然步步為營。即使進攻有斬獲，乘勝狙擊疊上去，也不是樂極忘形，自己經常為投機行動設置時限，便是這個道理。

投資是一個滴水穿石的過程，持之以恒，做好眼前一步，假以時日，忽然會發覺原來行了一大程遠路，回頭望未必記得起當中有過甚麼轟天動地的戰役。太過性急，刻意走捷徑，反而很難捱到終點，就算畀晒成個組合你照抄也不會有用，因為太多detail位根本無法駕馭。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
(作者為註冊持牌人士)

無記錯嘅話應該係歐陽一心

想要賺錢，跟隨師父步伐是硬道理！

我已經入咗2M近熊
聽日數錢

嘩 屌 夜期

收市前買左5仔熊 聽日數錢

買樓都得啦

師父都未買
做徒弟點可以超前

其實D人玩還玩, 玩到大師轉身對我地冇SO........... 或者轉身之前比定signal我反手

黃國英表示，審慎樂觀，長期保持一個核心持倉，不借大量孖展，偶爾吼準機會，用輸有限的高槓桿衍生工具博一轉，如此簡單的策略，以為已經講得清楚明白，竟然有些人還是一頭霧水，慧根真係唔係人人有。
從媒體中學投資，通常都會傾向十上十落，心急求成，將股票當波賭，要鋪鋪清，盡快無痛發達，可是想靠免費財經資訊達到這種目的，未免超級天真。投資市場根本高手如雲，長期贏錢不是無可能，卻多數需要經歷一個痛苦的過程，做很多表面上愚蠢的決定，靠膽色、耐性、紀律及眼光制勝。
自己寫專欄的目的，是講述心法，睇法只是展示心法的工具而已。不經大腦閱讀，本末倒置，就算幾有心，都幫你唔到。
作為一個基金經理，理解客戶的要求並非單單是跑贏大市，而是要能攻擅守，大牛市中贏幾多都好，一旦來個大逆轉，反勝為敗倒輸幾成的話就一切盡毀，所以必然步步為營。即使進攻有斬獲，乘勝狙擊疊上去，也不是樂極忘形，自己經常為投機行動設置時限，便是這個道理。
投資是一個滴水穿石的過程，持之以恒，做好眼前一步，假以時日，忽然會發覺原來行了一大程遠路，回頭望未必記得起當中有過甚麼轟天動地的戰役。太過性急，刻意走捷徑，反而很難捱到終點，就算畀晒成個組合你照抄也不會有用，因為太多detail位根本無法駕馭。
豐盛金融資產管理董事 黃國英
(作者為註冊持牌人士)

9月12日:
淡友是有權爆冷，卻無理據去支持，何況就算真的大跌，也只會在跌幾百點之後急急腳食一半，根本無大茶飯，難中又唔好分，唯一吸引是以眾人皆醉我獨醒的飄飄然感覺搭夠，但幾十歲人，還要靠一次半次的勝仗炫耀的話，其實相當可悲。

買樓租比師傅

鳩頭師父，四方受敵，八面威風

個鳩頭轉角假身真係玩撚死人

我講緊Backtest 呀, 寫文話蝕大錢果D人

I say one two free fall

淡勢已成, 要沽趁早!

本周的每日走勢推測：
周一（戊申日）：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆上落，先高後回。
周二（己酉日）：天干屬土地支屬金，土生金之局，繼續先高後低。
周三（庚戌日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，走勢轉弱。
周四（辛亥日）：天干屬金地支屬水，金生水之局，反覆偏淡。
周五（壬子日）：天干地支皆屬水，全水之局，出現跌勢。

大師又話跌，又話好有信心，90萬叫人最多2-3萬搏put

大師: 1211 175 200 2007 3333 1918 唔應該買

咁升到上來又幾抵搏既

有冇師兄改圖，師父指住人嗰幅，加返「歪理變成真理」

我又諗起大師兄喺度一定加上去

可唔可以比原文我地，大家一齊整

但係後面既始終都係師傅既意見

依家發現123有call輪

大c唔叫沽

仲唔係轉左半個身咩

爭聽日 呢個星期師傅中哂 邊個話師傅錯

上面YouTube師父講，「論壇講嘢可以不負責任，歪理變成真理」

我預備好聽日300點既大跌

好撚大膽

師傅 呢2星期中到 拍拍聲 啲人根本係忌才

半夜排咗

師父冇咁小氣嘅,一個鐘頭後唔記得㗎啦，正如佢嘅分析，經常唔記得講過嘅嘢，一日七場show邊有時間記住呢啲小事

不招人妒是庸材，最適合形容師父

我告發你!成日抽師傅水

你地有冇買匯豐丫？
升果D又唔提，跌就登晒出黎
師父唔係財演呀，係有料既股評人，佢講任何野都要負責任架，點會亂咁介紹會跌既野叫人買先？

咪就係
師父=財演唯一好人

佢唔係財演，肥菁先係！
肥菁會為匯豐喊，但師父絕對唔會做呢D虛偽既事！

江湖上最後一個淡友 唔易做

點解唔信師傅
點解唔對佢有信心

夜期暴跌緊, 請問牛扒要幾成熟?

夜期呢棍 有啲重手

不招人妒嫉的人、就是庸材意思，師父中文水平高，唔會誤會

跌多左10%

留明睇師傅點攞你地狗命!半年後

就黎20%

多謝師傅 聽日我啲熊仔可以fatfat

V巴呢D先係人話，香討班人未有足夠慧根了解師父既用意，叫你長揸你走黎短炒托咩

如果師傅冇料又點可以企係股埸咁多年，你睇下一年死幾多個

佢自己都話除左佢之外冇人夠膽睇淡, 我絕對相信佢既眼光

香討條友on 9，有得食唔食，到跌先嚟叫春
而家叫你炒股呀，你估結婚過人世咩

古有曹植「七步成詩」，今有振卓盈「七場講股」,論水平論堅韌，後者勝

升市特別多股神，師父經歷過咁多風雨又識用五行準確計算後市，根本所有野都係佢掌握之中

無錯!就算錯，絕對唔係師傅嘅錯，係市場嘅錯

就好似992咁，我高位買入左好多都唔怕。
因為我知道將來會翻幾倍，就睇下邊個笑到最後囉

師傅入行 就即刻股災 個種臨危不亂
英國王 食屎啦

文章日期：2017年9月21日

新世界(0017)副主席兼總經理鄭志剛於業績會中提出，正硏究一個為大學畢業生而設的首次置業計劃，協助畢業後2至3年的新畢業生上車，構思包括超低首期，如只需付數十萬元便可入場購買500萬元私樓計劃構思還包括代繳印花稅、以貼近市場的息率貸款予畢業生，讓他們於最初數年供款可以輕鬆些，變相津貼二按息差，供款期方面亦可攤長。

有關計劃的申請資格為本地八大資助院校畢業後2至3年的學生，有穩定收入，是首次置業。鄭志剛表示，不鼓勵炒樓，計劃的買家必須是自住，買樓後數年有轉售及出租限制。

咁樣其實只係益左啲父幹人士

唔多 我要5成 一半夠了

師父，我絕對認真

cfu 徒兒不孝

三師兄呢張圖改得好，用途好廣，以師父神威對付財經台牛鬼蛇神老千股打手，班友一定鳩縮，皇者風范，正義之財演

現貨黃金
師父話見頂真係見頂

嘩屌!不了

剩係食入面d肉， lur 左d包皮佢

影響唔大，講樓嘅話2004-2007加息週期，6-7%息，樓價一樣升，縮表去到2021,規模由45000億減到30000,FED講咗息口最終唔會高過3%,呢個仲係最樂觀嘅進度

2021前喺通貨膨脹每年3-4%，你嘅人工可能已經廿萬個月，抵消晒

潑出去嘅水收唔收得返成問題，QE從來未出現喺人類經濟史，FED之所以進度緩慢，因為係社會實驗，失敗咗要面對經濟衰退

美國製造業指數好靚？

US Philadelphia Fed Reserve Manufacturing Index
上期18.9 預期17.2 最新23.8

嘩屌

不要再說.jpg

摩連奴抱怨球員轉會費屢創新高，大球會差唔多壟斷好球員，對英超不利，大球會收入多，隨通貨膨脹加價，錢多到冇地方使，其實都係QE帶嚟嘅後果，潑出去嘅水融入咗各種經濟活動，點會收得返晒?

老施講法有一定道理，錢走返出嚟呢幾年都仲係要搵出路，市場仍然係銀紙泛濫，到2020時炒爆先算，未來嘅事誰知道

橙色的春袋皮？

師父講完之後 ...

甘用筷子了開d包皮然後夾入面白雪雪d肉出黎食都得

儲存張新圖對付老貓

大膽!師傅嘅包皮可以俾你隨意挑勃嘅咩！

叻鬼，講呢啲，你呢啲專業人士先係

老貓又燈邊隻？

key埋張呃綜援圖上去

停止呢個話題

我覺得V巴同老貓好正

屌，師傅個春袋依半年都唔知被人㚒爆左幾多次啦

大膽！

第2個post抄過黎

V巴好撚mean

燈死咗1357

就咁睇市場冇咩大冧既原因，經濟好資產價格升，經濟唔好就放水整大個負債表提供銀紙

縮表而家消化晒。加息又加得慢。樓淡同股淡真係冇運行

就算遲啲股市跌都只係調整。暫時大漲小回格局不變。

錯過左科網狂潮，而家都係且戰且走。等下一批領軍股出現，要投資於微時。

仲有隻1415佢一放即彈升

師父春袋被夾爆圖：

屌..我唔敢食點心了..

個死鳩頭，個撚樣，好撚樣衰樣賤

屌，咪撚咁嘔心啦

紅紅地傑傑地個d係血同精？

老美

QQ adr

認真咩...咁樣fall 聽日開市趺1000點啦..

師父一早講左係大型上落市啦

好在今日最後瘋狂套現

30:57

「睇你捱得幾耐囉，睇住個市啦。嗱，金管局出埋嚟講嘢啦，香港個拆息斜緊啦，好多嘢行緊出嚟架啦，你自己唔知埞嘅，過多半年之後，你再講喇！」

有冇人知佢講緊乜

悔改吧！

納dee

QQ

托高散水

媽阿...28092喇.

牛三尾真係黎啦

雲兄有無追post .你係咪入左a50 ..cfu祝福

有
收市前蝕幾舊走哂

mola mola ifc見

咁果斷

我地雙人花式ok?

今次直插地核 人體free fall

期指都係落返收市位姐，今日本身就已經借新世界跌定先，聽日應該 ok

三人行ok?

睇到想喊....好慘呀

冇南方咪要其他A50

未必嘅，拋磚引玉ok嘅

好恐慌 飲杯咖啡定定神先

唔果斷唔得
5仔個次已經包受其害
再者我依家冇能力去同師父硬碰硬
今鋪蝕住走當贏左了

中出！三百二十連發！

有慧根!唔好逆佢老人家意

五人組隊打全場is ok?

天崩了

我今次真係想去ifx

條鳩頭開燃咗地圖炮，今次滅門啦！

話時話今個月未有沈判日

好堅挺

師父玩到禁大, 今次真係cash is king 啦

King of England 串師父成日玩candy crush

我係新仔, 08年開始跟師父

咪就係...

英國王講得好啱

期結真係好Choi

世界末日啦

聽日又一大棍

含撚準備

聽朝坐頭班地鐵上IFC

已經坐咗係天台

放心
個頭位我霸左半個月有多
我一日唔跳 都未到你地

冇聽書

又一大棍

食完M記早餐先至上ifc，先至係good morning

不要質疑師父

夜期收day low

總之 我撚信1211 $100！

原底好硬

上次原頂都輸俾師父.....

邊次？

聽朝就一野轟落去！

爆上黎個次

訊心

夜期dl收市, 聽日早市裂口至少300點

咁我隻近牛打梗靶

自己抵撚死有位平手，做緊野走唔切

師父準確指出牛三尾聲

訊你老母心咩

做咩咁燥火

朱仔自己追女之後好惡

3:42英國皇帝寸師父

燥火就打個丁先

訊心過番集氣post 啦

係開左學就好撚燥

聽左。串到仆街

騰訊一定攞佢命

驚

好撚仆街, 大撚膽呀

師父係KOL , king of lamp

大膽

網紅

大膽.jpg
大師兄一唔係到三師兄就睇中AB

聯想

催命符？

\丨/
沈判日近了，好友們應富悔改

希望月尾熄燈 聽日走晒佢

各位準備有一棍

著得靚仔少少 食個早餐
然後等死

\|/

等我落車先出地圖炮呀

\|/ 日經

早兩日升300添

唔明

c fu次次都係自私買，自私食

1211係打上去條友話買左

均輸

均輸出現

期指係正原底

(蘋果發佈會式) Woo

丞相風起了！

ifc 早餐會報到

已食飽準備上路

期

徒兒知錯

rip

師父早晨

唔洗講嘢，跟師傅又贏

人已在IFC，準備

聖獸

好掛住你

28000歷史高位唔沽，幾時沽？根本都唔洗諗的機會嚟

跟師傅摸大頂沽，完全市都唔洗睇，訓係度等收錢。

均輸+聖獸
大奇蹟日？

難道沒做淡太耐 感覺都追不回來

沽左咪可以落去樓下熾哥度食早餐囉

我而家真係訓左係度

一陣開市我輸到做廁哥喇

跳左咪都一樣可以落到樓下lor

期指

乜而家拎iphone要上天台排架？

最近撚師父撚得太開心, 忘記沈判日到來

9月22日(五) 05:53
金正恩：特朗普要為妄言毀滅北韓付出代價

金正恩揚言特朗普要為妄言付出代價。（互聯網圖片）
金正恩揚言特朗普要為妄言付出代價。（互聯網圖片）
北韓領袖金正恩罕有親自發表聲明，警告美國總統特朗普，將為他在聯合國大會上「毀滅北韓」的妄言付出代價，更表示正考慮採取史上最強硬的應對措施，令特朗普目睹「超乎其想像的結果」，「以火懲治」他這個「美國的瘋老頭」。

特朗普周二（19日）首次在聯合國大會發言時揚言「若別無他選就會毀滅北韓」，北韓外交部長李勇浩翌日形容特朗普猶如狗吠。周五（22日）早上，北韓官媒朝中社刊出金正恩在周四（21日）發表的聲明。金正恩在聲明一開始，已承認近期朝鮮半島局勢空前激化，一觸即發的危機狀態每況愈下。他表示聯合國大會是全球最大的正式外交場合，以為經常「一時衝動、信口雌黃」的特朗普，會發表比較有準備的言論，然而特朗普不僅沒有作有助於緩和局勢、有說服力的發言，反而「悍然放出徹底摧毀北韓這種歷屆美國總統都沒有說過的、史無前例的野蠻狂言」。

金正恩在聲明中認為，「膽怯的狗總會叫的更咋呼（虛張聲勢）」，作為美國總統，竟然在聯合國舞台上，公然流露出徹底毀滅一個主權國家的反人類意志，這是「神經病的狂態」。

金正恩指，特朗普的發言證明了自己選擇的道路正確，而且「要走到底」，因此他將慎重考慮採取與「毀滅北韓」相應的史上最高級別超強硬應對措施。他揚言特朗普會目睹超乎其想像的結果，因為北韓「必須、必須以火懲治美國的瘋老頭」。

我地為北韓付出左代價啦

勁假王

香港就好似毒撚咁, 最鐘意幫人埋單

最新推出要上天台拎

師傅係TVb 話2689仆街

沈術—強勢加沽！

123 2689

內房唔係無憂無慮

隻牛好近

Qq又開始磨市啦
我隻輪啊

一齊發功屌師父

地圖炮黎料啦!1211 700碌咗落山

未開市又要搵咖啡頂住個市

貼多次先

期

-一碌柒

有冇人call左aia

ifc好多人

期 已穿280

老人你都係努力返工，係咪揸278牛

量爸有冇急救方法

hsbc 76.3
大師好嘢呀

屌你老味港女......

5仔熊有乜好介紹呀G巴?

我緊係跟隨師傅啦

今日應該不作反彈

李太問緊師父1638

27950 平晒啲期... 又free fall....

好紅呀

轟呀

你琴日入?

信師傅 !!

66849 打左靶喇

沈判日來了，沈門應當後悔

留名睇挾爆

入左都幾耐時間, 做咩?

好在琴日走左注277

本來請左假去拎iphone 而家算鳩數

真係跌勢出現

要生食牛肉

原野隻袋底牛咩位打靶

琴日開地圖炮果然唔同d

無記錯好似係247

等睇今日殺277牛

講左原野底不敵師父

一通 我怪錯你自動平倉，原來為我好

原了吧，如無意外

信師傅得永生

又一棍

師父

師傅 徒兒知錯啦

師父:北韓除非再有大動作，否則1，200點上落
要睇資金流向，美金走勢..........(老生常談)

今日要去到2-400點上落

好

股災

沈小二巴打 一齊沽貨先 好冇？ [

Where is J pic?

好友反攻啦好嗎

五仔頂住阿

66660 都幾命硬

師傅呀，徒兒知錯啦

重倉做淡，少少正股做對沖，今日沽爆佢

劇本

他反對就反對, 見到乜都撐下去

維持0.01
搞到我心思思

跌得嗰百九幾點就話沈判？
師傅唔是流的

即插

仲有4點

又一隻

fat fat

最低27897
27900

已死

師傅好波

偶像

1211仲有得升 早走左call

應該追到7,80點？

優兄 請入內堂 我已預備了5個處女 俾你享用

頂你個肺呀？門人都無咁既福利

奶

想買愛股941

成份股得一隻尋日大跌嘅17升

升

今日人們記起當初的恐懼

黎喇..大調整..

通靈之術召喚

聖獸

shummageddon！

J圖呀!!!

跌得二百幾咁少

尋日我隻熊，十幾格添

J圖小隊係唔係要出動救市

師傅發怒了

垃圾2689同123持續試底中

平晒喇喎, 等佢插到273 先反彈OK?

跌多一百先 隻285熊仲差少少回家

【實戰理論】美國收水 事在必行（沈振盈）（SEP 22）
2017-9-22 9:39:15

收水

昨晚美股下跌，三大指數皆反覆回吐。道指跌53點，收報22359點，主要是受蘋果電腦股價拖累。市場開始憂慮新iPhone 銷售不理想，導致股價下跌。納指方面，連續兩日下跌，科技股整體走勢偏遠，一眾中概股亦表現欠佳。

至於港股方面，昨日走勢反覆，恆指輕微下跌。下周四期指結算，相信未來數天市況將呈現窄幅上落，以作轉倉及部署結算。暫時估計，恆指會在27700至28200區間內上落。好友防線在27500，下破的話，港股將會展開較大的跌浪。

聯儲局議息會議的聲明，已很明確告訴市場，「收水」是事在必行。早前市場不斷以個別的經濟數據，作為憧憬不加息及延遲縮表的預測，其實只是炒作大市的藉口。根本上，聯儲局自己已有既定的退市時間表，除非出現頗為重大的事件，否則，不會輕易更改其收水的步伐。
沈振盈

Qq倒v

九月十月大茶飯

原頂又變番阻力

買返268牛

應該有一棍黎緊

大注入左熊！
今日上番28050 我切丁呀！

你有無成功切過?

玖紙大跌
師父又中

今日跌係咪關標普降中港評級事

係sor 打錯

Qq轉燈

入牛未

未

睇多陣先

我有隻263牛 仲未有成交

依家先入

原野出沒

入牛阿..

277牛入手

上證新低

仲唔講多謝 原野兄.

大師已戰勝歸來

彈左3格

原野真係好強大

⼀

唔到你唔信

國家隊又要入場

入！快撚d入！

岩岩加左熊做對沖

好多好倉咩你

成份股得一隻升緊

殺上28200

28000收

好痛

-160加左熊

係，金口一開

我都想架，但掛住同客傾電話